有無人覺得九巴今次做法好正確

既然九巴員工得咁少人撐果個女人
證明對加薪方案不滿既員工只係得極少數
但因為佢地幾條友既不滿結果就比左(同右)好多麻煩公司
解決左件事之後公司檢討返今次事件，對呢幾條友處分其實好正確
唔通比搞事份子若無其事繼續逗份糧咩
唔炒佢地對公司負面影響會更大
因為會令其他盡忠職守既員工大為反感
而家炒左佢地只係會令某d網上遊魂屌一兩日
唔會引起公關災難
就算有網上公關災難對公司盈利都唔會有咩影響

無野㗎
之但係以後有不滿就唔該咪出聲

賠足就得。

啲雞有問題 你就殺曬啲雞
啲人有問題你係咪又殺曬啲人

只要九巴車長以後唔好為左人工而嘈

到時唔好怨人工低工時長

做得好...依件事抵哂 之前賣咁多廣告

講到呢個世界d公司唔炒得人咁

如果之後真係有一單野令大部份員工不滿
發起到大型工業行動既話
九巴自然有另一套應對方法架啦

的確有車長係受惠
唔係學蘋果咁講無加

如果你覺得呢件事對九巴盈利有任何影響既,咁你真係好撚天真

你老母, 女友, 家姐細妹畀人屌都好正確呀

樓主識咩
反抗就係岩
你有不滿就做乜都得

佢個加法係將安全獎由一個獎金轉做底薪嘅一部分，受惠嘅係咩人？諗起就覺得危險

原來仲有「良好服務獎勵金」